
                      Me ha parecido una genialidad de película, el támdem Scorsese-DiCaprio es un éxito asegurado. La localización del psiquiátrico es buenísima, los actores están muy bien caracterizados. Ben Kingsley es un actorazo.
Es una película inteligente, es una vuelta al Martin Scorsese de siempre, por fín un Leonardo Di Caprio metido en su papel, pivotando en todo momento sobre el papel de Ben Kingsley que aunque dentro de su línea habitual, consigue también superarse logrando una interpretación magnífica. Muy buena puesta en escena. La calidad de la fotografía roza lo extraordinario en determinadas secuencias y como casi siempre en sus películas, el director se reserva lo mejor para el final. Finalmente un gran trabajo de cámara. Si tuviera que poner algún pero, a último, le sobrarían algunos minutos de metraje.
        
            